71維園見一幅圖教你點樣推71維園post

71維園見

推

㩒錯負皮sor

冇維園兩隻字

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

push

7.1維園見

puah

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

sor
我有推你依個post架

大家可以search 71 七一 維園 唔一定淨係search 維園架

Push